［分析］10•4劇本

劇本應該係咁
1. 三點立法
2. 留係政總既,帶面具立即拉上警車
3. 今晚0001即刻起訴
4. 以後帶面具/防具/口罩都要坐幾碌

殺一儆百，不過更多人出唻。